同性合法化其實應該係強國實行

等d gay佬互屌，低端出生人口下降到，皆大歡喜

共產黨唔會比你思想咁前衛

咪係 強國仲行緊故宮個套

同性合法化
同出生人口下降有咩關係
合法咗都唔會有一大堆人無啦啦變攣

果班人靠養兒防老
就算GAY都會照娶女人生仔

細細個就認為gay係正常，等於覺得差佬一定係好人一樣

大陸咁多男
唔夠女分

從一開始 同性戀一直比異性戀既人帶有眼光咁取笑，歧視，又要比你地撚話我地好撚惡。

但我想講同性戀既人只不過係性取向上同你地唔同，眼耳口鼻同你地一撚樣。 係呢個社會從小就灌輸一種認為「同性戀」不當既概念植入腦袋. 但我想講 就算喜歡異性既人 覺得同性戀會侵犯到你，但只不過係有一種欣賞既眼光去望同性。 咁你地講到我地咁撚恐怖，你地出到街唔好用欣賞既眼光𥄫仔𥄫女啦 ，比女人「屈」你地告強姦一樣咁可怕.

最重要既係 同性相愛 係兩個同性自願性而決定，而唔係你地講到 「戀童」既人 逼兒童去做1d 佢地唔願做既野. 因為一個行為所帶來既痛苦多過快樂，咁就係唔道德.

想講既係 同性相愛爭取既係唔係你地既垃圾眼光，因為我地知道每一件事情都唔會全世界既人有同一觀念， 爭取既係兩人相愛 ，不論同性或異性 都需得到法律保障。

歡迎異性戀人士提出任何意見，預左比你地「正常」人士猛屌

冇人話道德上有咩問題，但只適合統一左嘅世界，你諗下發達國家人口不斷下降，低端人口不斷上升嘅後果？

gay=唔生仔=人口增長率減少，中共冇可能同意

香港夠發達啦？同婚又冇啦係咪？咪又係全球生育率最低嗰幾個！
生得多少係文化、經濟加教育程度造成嘅

其實話基佬會搞鳩自己既人
係因為平時見到靚妹都想搞鳩人
將心比己

所以本身已經夠低，再合法化唔會重低長遠黎講？

太過膚淺

同性戀不會因為不能結婚就變異性戀跑去生小孩
反之，異性戀也不會因為同性能結婚就變同性戀
到現在還拿同性結婚影響生育率的人腦袋裝屎?
同性能結婚，對異性戀來說什麼都不會有改變，這才是事實

同性戀者好鍾意用「恐同」呢個字去標籤唔支持/有其他想法嘅人

根本無人驚恐過，唔支持都唔得？

班gay佬想全世界認同自己，根本冇可能，等我研究下荷蘭同性婚姻合法化先

痴線你知唔知有錢佬不知幾想窮人生仔多啲奴隸用